[TCG] Pokemon TCG Online (6)

召喚所有鐘意PKM TCG嘅老手/新手
Download Link：

可以喺Tablet/PC度玩

玩法：

Game入面一開始都會有教學內容
卡牌種類：
主要分三大類
1)Pokémon

2)Trainer [item, supporter, stadium, tools]

3)Energy

Q&A
Q. Online版點課金？
A.現時所有美版產品入面都有個對應嗰樣產品嘅code，入咗code就可以喺入面玩/trade野。

Q.邊度可以就咁買code?
A.可以上淘寶 / Ebay / 直接同香港啲players收。

Q.現時咩deck最好用？
A.可以等其他高手巴絲答你，或者上YouTube打PKM TCG deck大把鬼佬YouTuber教大家；
亦都可以上limitlesstcg望下有咩上位deck。

Q.實體卡好靚 ，想入坑玩實卡/瘋狂收藏，邊度有得賣？
A.主要都係去長沙灣天悅, 太子 pc, 油麻地 tcge, 荃灣通用, 觀塘 Card Hero,
連鎖店有 奇趣天地 同 玩具反斗城。

Q.咩係GX Pokemon/Prism Star?
A.GX Pokemon有招GX技，成鋪入面每個player只可以用一次GX技，而打敗GX寵可以一次拎兩張Prize Card。Prism Star咭就係每款只可以有一張喺deck入面，用完放落Lost Zone。

Q.新手玩online版點上手好？
A.打trainer challenge 解鎖啲卡，
再用儲返嚟嘅coins買副蜥蜴王[Leaf Charge] /烈咬陸鯊[Mach Strike] theme deck
打versus入面嘅theme繼續儲下coin 同 ticket ，
得閒可以打下event tournament儲包換卡。

希望其他巴絲繼續補充常見問題

卡牌價格相關:
查online卡價可以上
reddit r/ptcgo
同埋
ou7c4st

實卡卡價可以上
Troll And Toad

Tcgplayer

遊遊亭
[/quote]

零課金新手教學 Ver 1.0
新玩做完新手教學之後
刷versus[theme]或者trainer challenge拎左500coin先
然後去shop買
Blazing Volcano呢副theme deck
再拎呢副theme deck入versus刷下versus reward同每日打返12勝
或者等2018/11/16之後用ticket入event盡量打多少少可交易卡包同coin返黎
有返500coin就再買以下呢個list既theme deck
Blazing Volcano *1
Leaf Charge *1
Mach Strike *1
Twilight Rogue *3
咁就會齊左暫時SM8 lost thunder環境裡面大部份常用基卡
有返咁上下卡包喺身就可以開始試下樣交易

簡易交易教學 by會然 苯海拉明 #61174
大致上我會下面咁trade，因為d卡嘅價幾個星期左右會轉一次所以提都冇乜用，要自己試。
1.5->1.75-> 2-2.25->2.5-3
上咗去2.5-3就可以開諗
1.拆番落來(2.5->1.25 *2)
2.繼續trade
3.合埋trade上去
1同3比較易，2就愈上愈難
因為4-6e個range比較少大路卡去trade
同埋冇4.75 5.75好難跳上去
如果trade上去就諗一個位收番pack/trade落去

下面小小心得

1. 預咗host trade得1/4 -1/3成功，所以要日日儲錢。不過我一日都唔係玩好多，剩係夜晚同朝早坐車trade，同打贏幾場放鬆下同收下錢。條ladder一路會夠錢比你換嘢。唔夠錢就打一兩場standard event(貪夠快)。我會用zoroark deck，因為zoroark可以同好多新卡相容到點都會relevant，投資咗一次再update上meta/anti-meta嘅成本低。

2. 有d卡有咁嘅價唔等於有咁嘅需求，伏咗就trade番落去。
我早2星期試過有條chain係(括號係當時價位)
RA scizor (1.25)-> RA golisopod (1.75) -> RA kingdra (2.25) -> RA dragonite (2.5) -> FA altaria (2.75) -> FA kingdra (3) -> 2張換FA gardevoir (6.25)
換11包sm7 (6.6) /2張vs seeker(6.5)幾次都唔得，之後換番RA buzzwole (6)再係公海搵到人換7包sm2 。

如果你有d卡知佢跌緊但你仲keep住甩唔到嘅，你可以加booster平手trade上去同價嘅嘢再離場，唔課金嘅話booster係你條命來，平時剩係e d moment同低手公海買嘢先用。

例如2隻RA ultra necrozma (3.25*2)加番包sm2/8換隻FA zoroark (7.5)再等公海有人trade >=7.5就走。
最緊要係唔好overall蝕同turnover快。

3.ultra beast 可免側免，e家除咗RA ultra necrozma/RA buzzwole其他基本上冇乜人要。

4. keep sm2甩sm8直到sm8跌定為止。卡換包就換sm7都唔好換sm5同sm7.5。sm7用來換1.25/2/2.5嘅卡會有賺，相反sm5食1.25同2.5會蝕, sm7.5冇人要 。sm8要甩就快甩，直到佢跌定為止。

6. 用sm8嘅卡trade上去頂多用1來換RA verizion RA genesect同RA suicune或者2換RR genesect，其他等ou7c4st個價一出先trade。

7. 2300-0000 set trade迎合到歐美時間比較易trade到

enjoy

新post留名

鐮刀蟲ability係對手冇得用Supporter

Active

係咪新卡?

SM9冇Prism Star即係卡鋪非洲抽又變返抽3閃

係，SM9睇落有好多勁ability，但實際上又未必好實用
好似係啟暴龍、吸盤小丑、多刺菊石獸嗰幾隻咁

冇玩一排，啲deck變到玩唔到standard
得expanded先用得
又要重新儲過卡砌deck
最後都係close game 算數

賣tcg online code

Sm7 $3.5 @ 1
Sm7.5 $4.5 @ 1
Sm8 $4.6 @ 1 (量多可議）

有興趣請tg聯系

想問online版想課金抽卡 其實係咪冇official既辦法買卡包？
係咪一定要網上買code?

係

補充，可以係shop到買卡包，但d卡包唔比trade

一定要上網同人買，除非自己玩埋實體

想問買實體既code係咪會換番exactly抽番實體抽到既野既online版？
Sorry for 1999

鐮刀前場，多刺企後場已經封晒人地supporter 同item

但要起到呢d野要用item化石黎食糖二進 ，其實難度都幾高

入code只係換個online版卡包，比你再抽多次

當然唔係, 實體爆一盒有保底, online係冇 隨時開幾十包都冇一張gx

我仲以為咁好可以想去玩實體用番果set 係屋企online又用番果set
咁玩online 買code係大概平 實體版幾多？
平時唔會出去玩 但如果實體版唔係貴好多 又好似抵d 起碼再多d卡黎儲下咁
依家搞到唔知點買好

d code既卡包同人trade你想要既野好過抽啦。

sm8 1張code 5蚊到，實體25蚊一包

平咁多 咁我都係玩online版算！我又唔會出街玩實體
Thanks巴打解答

留名

你可以出去抽非洲抽
好彩的話可以一下抽十幾張code
抽中好野重可以賣

玩菊花啦

菊花又係要2進 同多刺限制左自己鋪場

而家都無乜人玩化石
除左暴龍同隻放二階上bench 既海葵外

啟暴龍好似幾勁下 長駐型lele

實卡係坑黎，始終揸上手感覺實在d

心思思想玩實體但身邊無frd 玩 同埋要約到人先可以打deck 好唔方便，閒日日頭又要返工

去卡鋪問d人比唔比跟隊，多數都會受你玩。公司近卡鋪既話收工打一兩場都唔錯。

同埋卡鋪每個星期都有同樂日比賽咁比大家打deck，拎月仲有coupon，卡包送

星期一太子pc
星期二天悅卡鬥士
星期三荔枝角battleground
星期四天悅卡之里
星期日就多數有官方賽事報名打deck

如果你返/住地鐵紅色線既話，真係福地黎

化石全部係trainer
夾基拉祈有得諗

椰蛋樹deck真係痴撚線 輕鬆12連勝，打龍奈初頭爛draw挨打，但一進化到防UB蜥蜴王就極速逆轉

到睇卡既價
想問RA同FA同RR/SR 係咩意思?

RA=普通版
FA=純色背景版
RR/SR=彩虹版/全圖/金圖

想開埋 竹蘭果到寫~40
係姐係值40包?
我見有人online trade 一張竹蘭加古茲馬 換一包dragon majesty 係咪好抵?

打UB牌的確係幾乎贏梗

竹蘭全圖先係咁值錢

竹蘭全圖應該係全game 最貴

點會 淨係一張沙灘都百幾包

仆街!手痕開左包 中左仙九 好撚開心

屌睇真d原來全圖黎
痴左線好開心

大家覺得而家主流deck有邊幾副？
當中最隱定又係邊副？
我自己覺得仙九尾日神幾好
始終小人當道佢厚血冇得一下打死已經差好遠
而且打其他GX都有唔錯表現

前幾日都組左日神黎玩
幾穩下 好厚血
但都幾難打火UB
不過真係好貴

我都中左
用黎換日神

自用算

同路基亞組有無得諗?

屌張FA 太陽伊貝蟹晒，3日都無人要

路基亞最衰掉人落lost zone無卡拎 唔好用

最穩應該係索羅亞/仙九/草主啦?

呢套好好玩

2隻仙九...點玩啊

2隻仙九係基本啦
有仙九既都要2張

岩岩抽多左7000金 中唔到

呢副一隻都夠，始終你用完就回收power draw走佢

呢套點玩法?
啱先睇人stream都見佢玩

RA kindra可以點trade上去 而家得翻1.75
trade 啟暴龍卡左

想問下係咪得英文實體卡有序號可以入online?
日版實體卡係咪無

勁厚血既日神巨金怪都比我磨到懷念人生
打成半個鐘 好虐

要先做好菊花 然後先做巨沼
然後抽抽抽 抽到有能量同換位卡先好放忍蛙入去打怪
跟住打完放番入牌組 再用巨沼抽番出黎 無限loop
到最後無牌就一定會出忍娃

可唔可以copy個deck list黎抄😂

****** Pokémon Trading Card Game Deck List ******

##Pokémon - 22

* 1 Slakoth CES 113
* 1 Slaking CES 115
* 2 Alolan Ninetales-GX LOT 205
* 3 Chikorita LOT 6
* 3 Meganium LOT 8
* 2 Alolan Vulpix GRI 21
* 2 Froakie FLI 22
* 3 Mudkip CES 33
* 2 Greninja-GX FLI 120
* 3 Swampert CES 35

##Trainer Cards - 37

* 2 Acerola BUS 142
* 1 Brooklet Hill GRI 120
* 1 Rescue Stretcher GRI 130
* 4 Switch CES 147
* 3 Timer Ball SUM 134
* 4 Acro Bike PRC 122
* 2 Gladion CIN 95
* 3 Rare Candy CES 142
* 2 Guzma BUS 115
* 4 Nest Ball SUM 123
* 4 Looker UPR 126
* 3 Ultra Ball SUM 135
* 2 Lillie UPR 125
* 2 Looker Whistle UPR 127

##Energy - 1

* 1 Super Boost Energy {*} UPR 136

Total Cards - 60

****** Deck List Generated by the Pokémon TCG Online ******

前世界冠軍做出黎既DECK唔係咁易用架師傅

真 好難玩
我睇幾個鬼佬拍片玩 全部都有打錯

原始示範

我就係睇左呢條片先玩

順手問埋而家新手係咪都係建議買烈咬theme deck?

炎帝勁d

其實我都係新手 琴日先down隻game
但我睇左陣攻略就話裂咬同蜥蜴王都值得換

我用一開始嗰副打theme deck
俾裂咬㩒住嚟砌

仲有雷公攻略都話幾好
頭500金好難簡

新手打完tutorial後有250金
然後上官網玩minigame會有金拎 玩晒好像都有成200金
再打下npc做任務咁就有500金買theme deck

新手之前打event有張可交易既gx沙奈朵應該trade左佢定儲起佢好？

睇你想玩咩牌組
用黎換野都可以1:1換到主流牌

咩牌都無
對上好似係3月個陣玩
d抽7博士同n都唔用得
所以仲用緊買個套烈咬陸鯊deck

我自己就儲緊三張女王想換le le 暫時得一

大諗頭咗少少喎

3張應該難d換到
直接課會較快

買兩到烈咬 之黎打event 賺卡包換糖果
都夠做基本烈咬standard deck

而家女王1張5包 差唔多

就係見outcast 升左，女王4.5，lele 14

多左套上位啊嘛

買炎帝農coin & pack

買巨沼 打9班炎帝

Ebay唔識點睇邊個抵買 有無巴打會放sm8 code

+1
想知淘寶買邊間code好d
想買sm2

美版係咪唔會有日本D異版色違

有錢會唔賺咩，我估超級禮盒rotate走前出

呢度有冇巴打參加過當年 舊登第一屆TCG慈善牌王大賽?

同埋想問下而家 幾多SM8 先換到 1 SM2 ?

SM8=1.05
SM2=1

相比之下SM2都唔係好值錢

順便問埋而家最當道既deck係邊副?
SM3開始冇玩追唔太到

1換1喎

我覺得係沙奈朵

沙奈朵/仙九
砰頭小丑/四顎針龍

比獅子咬到頭都甩

而家最穩
ladder又送咗兩隻
平民得嚟勁呀

咩係ladder

想問下呢度係咪有好多有米巴打 ?

小弟願賣家當求一副沙奈朵 deck ,
睇下邊張有興趣既可以再傾傾點換

仲有 D pack

哇屌 5張舊金ultra ball 好撚貴

你有成260包 sm2 想點換都得啦

就係唔太想郁o的SM2

盲ed
呢到換實卡都輕鬆有啦

唔換用嚟煲醋?

可以既梗係用D有千幾pack既換先啦

邊會有

仲有8個月rotate走GRI你睇路

話時話而家舊版UB仲賣到幾多SM8?

多到唔識計

我想放返一粒出黎 , 反正多左粒擺o係度又冇用

好在後生有搵落

癲到
課金定trade翻黎架

好耐之前慢慢 trade 返黎 , 一蚊都冇課過
炒賣可以致富幾時都岩駛

炎帝係theme deck最抵買？

第一副係

SM9 theme deck真係噴火龍水箭龜

美版幾時出?

2月

正

忍蛙會唔會升值呢

組左一排發現百變怪同爛泥上場10場都無1場
想換走佢地
想改善naganadel GX Bench唔多怪 打唔到傷 / 火UB得2粒En係手乜都做唔到既情況 求求意見

轉做單車濾牌?

Dis en 姐姐

已經升左1包到
不過套野實在太難 未必多人想玩

玩忍蛙10場有5場D人就中途走人 頂唔順

theme deck meta又強度崩壞

噴火龍起到又唔洗打

有必要咩
dis得來都秒左對面

諗方法穩d stack energy慢慢搣仲好

點打森林蜥蜴？

Bulu+zeraora+vikavolt好似都唔錯

有幾難 最緊要搵粒en同瘋狂濾牌咋喎

帶salazzle gx
或者非ub火打手

你有冇玩過

梗係玩過先咁講

不過我玩玩下都覺得無咩野
但相對其他牌組的確難好多
有D燒腦 其他都難度一般

但無可否認諗呢套deck嘅人係天才

世界冠軍喎

日版SM9非洲抽好伏咁
中PR停變中TR停
中Choice Band就

新手岩岩開左ac
自問非洲人
想直接買副deck買
有冇咩推薦

有無巴打呢度都係lock左？
睇攻略話可以用theme deck打星拎卡包

去官網登入睇睇有冇option unlock

睇左無類似option unlock
而家入唔到challenge

呢個係新版?我仲係有五行

我都覺salazzle好似唔錯

[url]
[/url]

睇左呢幅deck list 唔係好明點run, 係咪靠進化隻月狼拖後排出黎比索打？起手係咪索羅亞做active最理想？瑪狃拉幾時會用？

唔明咪睇1次親身示範

其實而家仲應唔應該用烈空坐deck 定係換走套deck用黎換其他寵

換！

整左副落場玩，發覺成日最大問題係draw DCE上手，試過有舖去到deck 得返7張牌，入面3張DCE, 喊出黎

啲卡值唔值錢

果日手痕買左兩包 中左電貓同lele

絕大部分索羅deck都係4粒dce
怕無DCE就唯有盡快做蝸牛

其實日文d set同英文d set係點樣分
唔係好睇得明
而家lost thunder包姐係日文既邊個進度?

bulbapedia幫到你

咁呢個真係手運問題喎

新手一問 DEC即係乜？
同埋想入坑應該買日版定美版😂
我有玩online 係咪買美版好啲

DCE=Double Colourless Energy

我而家online 用緊陸鯊deck 入到event 比人屌打
我係咪應該換過副deck先去打event
但係唔打event又冇pack換卡
我係咪應該繼續STD 開卡包

可以課少少嘅
唔嫌悶可以買炎帝deck打theme儲錢

我捉唔到炎帝個打法
我用開陸鯊

用蝸牛搵火en上deck面俾炎帝加攻，喺theme嘅領域可以one hit ko任何野，再用火雞喺墓叉en俾另一隻，set好呢個陣基本上已經贏咗
如果一開始牌順就可以直接用黑魯加轟爆人哋

咁我整炎帝黎打std 係咪會好過用陸鯊？

陸鯊勁好多
炎帝打唔死GX

theme炎帝>烈咬
Standard烈咬>炎帝

唔值 tg我 10蚊幫你要曬

standard都唔會特登執烈咬黎用
唔夠勁

Standard 平平地玩下椰蛋樹都好勁

唔計lele 砌副deck唔係好貴 課少少金好玩好多
日日打theme好悶

之前有玩過下但冇包可以做野，就咁睇以前既隊好似都唔夠打咁，新卡比舊卡好用咁
而家跟住0課方法儲錢買theme deck

打左二千分vs
原來係張卡靚d架咋

張卡仲要standard 唔用得

睇過都值幾舊

冇特登執黎用 ，我買左兩副theme 再換左4粒 rare candy 同lucario GX 就砌左黎玩 ，打standard 都仲得 但係打event 輸到high high

新手玩左烈咬一排覺得最大弱點係冇guzma, 就算有都發揮唔到，用到guzma用唔到竹蘭好難玩下打死d gx

平賣73包sm2 13包sm8 4.5@1
買哂可平
tg:

玩緊online版
大約1000蚊左右想組副deck
有冇好介紹
定其實唔洗咁貴

$1000應該乜都玩到了

咁有冇咩好介紹
定其實自己上網買sm8開算

我就會上limitless睇下邊副D怪啱心水，最緊要有愛 跟住上youtube 搵片睇玩法，覺得好玩就去馬，千萬唔好開卡包，拎去trade野抵D

乜新solgaleo gx 無人要

太貴掛

隻阿羅拉爛泥獸都幾狗，頭先打烈空座早佢一個turn set up好就即刻唔洗玩

點解

封ability

點解封basic ability 就唔洗玩
仲有電蟲叉珠

上珠慢好多

想玩火爆獸deck
點砌好? 壼壼日神冰六尾有無得諗?

銀伴戰獸

老母

依副470人仔o唔ok

老母用得著囉

貴

岳母先啱

我係去淘寶睇
因為我全部都冇
諗住一副咁收
正價應該大約幾錢度？

呢到要90-95包SM8到
你睇下最平1包幾多

咁而家應該換啲咩卡好？

新手開左個賬戶打theme畀烈咬屈
跟住買左副鱗甲龍theme打烈咬
但又唔夠炎帝打

玩開烈空既可以轉火UB

咁計其實好似差唔多價

鱗甲龍theme廢野，又冇基卡
慢慢再儲買炎帝啦

而家好似4-4.5蚊港紙一包?
唔知淘寶幾錢

原來咁平
淘寶好似5-5.5人仔

ebay 成日會有平野汁

好似見過3蚊包

跟post頭買啊嘛
買鱗甲龍做乜

但我夜晚去睇好少人放熱門果d GX卡

買卡包黎trade
唔係直表買張卡

我意思都係咁

好少直接買
最好自己放offer等人接

打親烈咬都贏
又唔想用主流

打theme就唔洗理主流啦
反正都係過渡 買實用DECK拎實用卡仲好

有冇ching可以比淘寶search code既關鍵字我
打英文冇野出，繁中都係

ryu副炎帝幾勁
打standard同 event都唔1錯
炎帝同蝸牛gx都可以做打手

卡之宝遊戲王卡店
利申：打手

Sm9日版幾錢？想入坑

文仔？定Matt

本地卡鋪現貨預360到380一盒

依加日神配仙九組唔組得過

maintain 到幾點

個女仔副deck有無人可以計下值幾錢?

即係點

今日做咩 10場有7場烈咬

我玩過 幾穩

睇住黎食

放ptcgo rr lele 2 隻 60 蚊隻
有意

個更新卡左係50%，有無人相同情況

係reddit搵到解決方法了，如果有人有相同問題可以睇下

各位大神，夜晚-凌晨邊度有得打Deck?

已知：

九龍-油麻地、觀塘

新界港島係咪冇？

solgaleo 貶晒值

應該係

兩皮以上走唔甩 佢本身個卡套都唔平

而家邊到仲有雷伊豪華box賣 係咪斷晒貨喇？

有都炒價

400$係咪都係炒價？ 正價好似3000yen ?好似連日本都冇貨？
我黎緊1月11係日本 係咪應該去買返box sm9a返黎

有fulllist睇覺得勁咪入

其實超能力energy (generation)
閃果隻用幾多包先收到? 我搵公海都無乜幾張咁

新手咩DECK最易砌

買兩副烈咬陸鯊+4粒糖
就可以打 standard

其實好難
無lele 仙九 都係太慢
實卡特登整左副慢到場埋比人炒6卡

有lele仙九就唔叫新手啦

所以咪話其實好難打
我都特登放張lance prime star 想拉烈咬都唔夠快

4張烈咬 2格2龍
加水場同龍牌會快好多

新手可以參考一下

我係有加
我剩係無lele 仙九
去打實卡比賽比人炒6 prizes

冇計
始終唔夠啲主流卡組打
不過新手黎講
係勝在易組

終於抽中仙九

我都抽中
不過lock左

4張

online 未一係鬼龍 一係lost Mach
都係平靚正

椰蛋樹

純分享

有人用3隻沙奈朵換4隻壺壺
咁啱手頭上有4隻壺壺

莉佳

靚

請問呢3隊點組?

PTCG 芒果
佢好多DECK都有

3隊都難組,1有蝶蝶,其實要GX

椰蛋樹可以唔駛要蜥蜴王GX同蘭螳花
只不過有會勁啲

蝶蝶12包內有
要換好易換到

而家我好似0課果度買晒D THEME DECK啦,要諗點賺包好

刷event
拎包
跟簡易教學換野

教學講既1.5>1.75唔係好明係點?
其實之前係有玩,但果時唔係好勁,玩到恥鬼EX冇玩了,同之前入過TG GP問過你地,好似有D FA 既SUPPORTER有巴打話冇之前咁值

暫時我覺得最有效率係trade 全圖judge
兩包收四包放都幾大機會trade到

簡單黎講係用張低value 既GX 黎換D 高value 既
一直換上去到你覺得應該放或上唔到既時候兌返做卡包

我果D係比較舊既

舊應該都會有人收
漁翁撒網既姐

其實lost March set 場無night March 快，新手平收幅night March 玩住先都ok , 只要對面無200血都一下秒

出售sm8 online code

Sm8 - 4.3 @ 1

有意請tg聯系

但講易操作應該lost march 易D
night march 一chur 牌勁就好快deck out

Chur deck 的確night March 快， 但有送墳機， 頭turn 打100+ 無咩大問題，刷expanded 一流 ， 雖然deck已過氣

係唔係呢隊?但好多野都缺,EX同GX,PUZZLE OF TIME.SPECIAL CHARGE,MAIL差2,CHOICE BAND

有shaymin ex 抽七博士同special charge 成副deck已經七七八八

請問點解有D PACK個包左上有6 CARD同冇既有咩分別?

數量唔同

南美/歐洲部分地區卡包係送6卡code
好似
呢d當原包一半value

啱啱down黎玩 想問下忍蛙勁唔勁 我想用啲我鍾意嘅pokemon但係又唔知頭500金就買好唔好

expanded用到既
唔係最top但係勁
500金可以買左盒炎帝刷料先
再買忍蛙theme

啊該2位，都唔記得一開開十張
同暫時冇自己組既,好耐之前組dialga ex隊

thx買左炎帝 其他我有啲想砌冠軍嗰套忍蛙

energy grid card sleeves-black card sleeve好值錢咩?同MEGA 耿鬼既盒

想問實卡可以放冠軍deck啲卡出去同人玩？

唔打比賽既多數唔理你用咩

謝謝
因我見冠軍deck背面唔同樣同GX無閃

店賽都未必得

想試下組Expanded format嘅deck，冇乜泛用料基卡喺手，可以點上手？
抽breakpoint定breakthrough好？

用包散收比較好

sm8b 色違 冰九尾gx 值幾錢左右？

好似唔貴過100

KoKo Prism Star係咁升值

出售大量sm8 code

Sm8 - $4.3 @ 1

有意請tg聯系

想問下玩實卡嘅巴打，卡盒個卡隔其實有乜用？
另外一般卡套係咪都會用兩層？

一個盒通常擺兩三副deck或者有啲雜卡
卡隔就係隔開佢地

tapu koko （1 en全場派20傷果隻）公海咁貴？要成3包SM8 ？

套睇你手感
有人一層夠
有人三層都唔夠

game內冇得抽嘛

卡里

去天悦兜個圈自己格下價

正路都係公價850 只不過睇下邊間有特價做可以平

訂有低過800

太平唔敢買
一陣比個伏盒你

同啲老細混熟佢
利申次次伏

正路都1條條訂貨
有機會前面幾盒開曬好野
尾1 2盒 有機會伏 所以平d賣左佢
利申 鳩估

美版開盒係買快感啫，有幾可回到本

所以我轉左日版坑
二黎日版靚啲，感覺上

上次見人一盒2仙九
1 rr 1 sr

爆盒啦，唔爆唔知自己係歐洲人

我之前用兩包換

見亞馬遜7.5肥盒賣34美金，加埋運費都係43美金左右，咁平是咪伏？

我之前一包換

Super Premium Box都係34美金？

唔係super要72.95美金，43係普通四針龍肥盒，但都平過香港

其實一盒36包有冇一定配率中gx？另外肥盒又有冇配率㗎？
利申新手

7.5幾底 但諗清楚有冇用先

美版無規律㗎

入面有愛寵啫（藉口 ），我怕咁平會有伏

以為點都有啲保底添

一盒4張普通GX+1張全圖GX+1-3張Full Art Trainers/HR PKM+2-3張Prism Star
大約係咁
呢個係我睇鬼佬YouTuber開盒嘅印象，非規律及統計

唔係一盒得五張靚野咩
3隻 rr gx + 1隻 sr gx + 1隻金道具/fa sup

fullart同金道具好似無保底?

美一定無咁多必中
一盒36包 應該中到4gx
其他唔敢包有

冇期望就唔會失望
開盒抽code做善事

抽code送卡

平賣15包sm8 76包sm2

有冇人儲日版卡？

上次event係random booster,今次又係

有

今日入手左一盒SM9，中左依幾張

好歐洲

玩SM9非洲抽一下中鯉魚王
玩SM8白code抽一下中砰頭小丑
我都係想過下開包癮啫

其實上年去日本貪得意買左10包玩下
見依排唔知點解好似多左人玩，
就今日去買盒玩下

利申：淨係知全圖版應該幾值錢，但實價就唔知啦

砰頭唔差既

online仙九大約值幾錢?

14 pack

打夠第2次500 coin
到底買多副炎帝好定買陸鯊好

鯊
拎基卡

一盒幾錢?
D畫風越黎越正, 剩係收藏都抵尤其D囡囡

見youtube啲人成日抽幾得意,今日行過卡鋪買左包玩下,係咪全垃圾?

左上一有用

抽一包有索羅亞克同色違算係咁

想入坑玩實卡
但係無朋友一齊

去到卡鋪就大把朋友架啦

大把人玩啦
直接買盒e貝deck +sm 9 etb
應該差不多夠起手

點解張日版單車貴咗咁多

冇re

我入$380一盒

邊度買?

現貨$380天悦大把

新手留名，睇D台灣youtuber入坑玩左兩日
暫時得預組烈咬*1同蜥蝪王*1
同1張岩岩抽既lele
再儲錢應該買邊套預組先夠玩standard

無錯，我都係天悅入手

online定實

online啦 個post唔係online咩

有時都有人問實卡野既

睇你課唔課
唔課就買炎帝刷下coin+卡包換下野先

得兩副烈咬同蜥蝪王
金NPC我打晒
白金係咪照打就得?定難好多
我呢加打預組比賽冇人副牌夠人炎帝打

預組睇起手
但係炎帝多數贏

賣81包sm8 唔散賣

Rare Candy 大概點換/抽邊包先有? 想要3粒

抽就Sun and Moon同Celestial Storm有
換嘅話想快就1換4

你咁勁,用過炎帝打EVENT,成日頭1/2場就輸

4票入去拎左幾個箱 換完進化糖 就冇打EVENT了

睇緊有咩平牌抄黎玩標準

我都咁努力緊，但扣gx場地同拎60血以下既support er未換到

Shrine of Punishment貴野嚟

想問下依家實卡小丑同四顎針龍市價幾多左右

美版小丑見人放80左右
如果冇乜基卡喺手要毒龍不如直接開副雷公

副deck太狗搞到我想組返副黎玩

岩岩新手重回坑 仲用緊Roaring Heat theme deck
可以點打上去 打theme deck battle 完全唔夠新deck 快
電腦全部打哂

小丑係指吸盤小丑GX?

火UB blacephalon

各位師兄買序號係咪都係喺店鋪買
網上同人收好似好危

都係記得做好記錄
放22張sm8 $5@1

同巴打買都有信譽又平

22張唔夠洗🤦🏻‍♂️

有沒邊位巴打介紹
最怕收左啲用過既卡

怕既就上大網去買tcg不過偏貴 但勝在即買即有

有沒咩網介紹？

tca gaming
非打手，價錢偏貴，但貨多貨齊

電腦版突然cannot connect to server
但ipad又無事
請問大家 係咪都一樣？
定我要重裝？

想問而家烈咬theme實卡大約幾錢？

Online想砌詛咒娃娃deck
請問應該點課法

新手想問打AI第4粒星點先拎到?
好想要佢個booster pack

用500 coin買套theme Deck

有冇邊套theme deck好?
thx

炎帝，好似係

想問下各位巴打 要抽Pack係咪抽SM8比較好

有無巴打知

之前天悅見過$170

最平140，最貴200幾都有，天悅有間同企鵝一齊買250

是但買4包英文版實卡
得一張急凍鳥GX

有張GX已經好好

真啊

今日非洲抽一下 兩包有仙九 幾正

抽兩下SM9加埋9包1張Erica都冇
精靈通信都係得1張
又冇噴火龍
非洲之最

通信好似出好少erica 一盒好似一張左右
老噴就唔少wo

通信見過一盒最多都係2

炎帝，雷帝，烈咬，巨沼，蜥蜴王
都好好用

呢兩副仲有咩改善空間

Expanded用Colress好過竹蘭，猶其你兩副都要鋪到後場好滿

ok thx

expand可以用埋某d pokemon + ace spec + 一堆常見少少既trainer
比如computer search, vs seeker, colress, trainer's mail, torch[火屬濾en用既item],
silent lab[打basic ability], Karen[打下night march], fate collide既mew[1prize抄自己場basic技既打手], battle compressor[濾牌用], float stone[0走], N之類

卡奇FA

遲下用黎玩卡比獸tag team

好過上一轉先啦

好既好既

大家新年快樂，新一年齊齊做歐洲人

新手啱啱開始玩，如果諗住買code 應該買SM幾？

SM8，拎嚟trade野

你地有冇人知邊度放實體卡好

FB囉
BTW 中左D咩

我同FD一齊爆盒佢中左SR比卡超TAG TEAM
我得全圖娜姿

比卡超 異圖就貴

好似係異圖果張 佢係呢張

好似有300幾

我叫佢試下去FB放下

有無ching知點解我無左redeem 利申：ipad版

正常情況黎 ipad版係無得redeem

redeem可以上官網做

得電腦版可以嗎？

我望望先 多謝大大

想問下如果我無3粒en掉，可唔可用索狗gx技copy佢一技？

我睇shining legend本說明書 佢舉個例係可以抄第七代火主招掉火en技而又唔駛掉
但我唔知冇火en掉同掉唔足三粒係咪一樣

有啲亂

)
佢話索狗可以抄佢招2技而又唔駛掉火en

應該一樣原理，抄佢1技唔使掉en

要掉
但火嗰隻係掉火en
你正常索狗唔會有火en所以咪唔駛掉
但tag team嗰招寫明要掉就應該要

你隻zoroark gx身上冇當到係火屬en 既energy 喺身就唔洗掉
有就掉晒入discard pile
但如果係抄tag team 兄妹一技就要身上掉3粒任意energy
唔夠就掉晒身上所有energy

點解又係random booster, 係咪應該留返D票

出售大量sm8 code

Hk$4.5 @ 1

有意請tg聯系

留住等sm9

美版雷伊貝會出Tin Box

好似係出禮盒

新手岩岩玩 trainer challenge有無咩方法易打少少

[url]
有sm9a full list睇啦

盡量搵個好起手同電腦鬥快

儲到500coin就買炎帝轉打versus[theme]/恰下電腦

電腦間唔中會放水
唔打你

其實點打trainer challenge先儲得快
我個frd新玩 打哂3個championship既1星都未有500

買炎帝定系蜥蝪王好
同埋實體卡點入code去online到

一定係炎帝先，之後有錢先買其他

啱吖，基本上開波有狗仔同炎帝已經好夠，我個人覺得狗仔仲好用過炎帝，炎帝要配蝸牛先打到高傷，但狗仔一進到只要你手牌多過對方就打130

狗仔唔係下下得
都係貪佢識執野果下
多數做安全play起左蝸牛慢慢執齊先

Versus通常系電腦定玩家？

玩家

其實巨沼新玩家黎講都好好用

同埋想請教各清。。。單車其實有咩戰術用處。。。唔係好明。。。因為佢只係for 掉卡only.... 如果我用抽三張個d卡咪仲實際

用黎掉卡抽卡
而且佢係道具 一回合可以用幾張

抽3張果啲係supporter 每turn淨係可以用一張
單車係item 每turn可以無限用
同埋有啲deck要棄en既話 單車就可以抽牌之餘順便棄en

又身痕去咗抽卡
抽完又怨自己點解唔直接收

都係嘅，睇個人喜好啫

實體卡依家先組忍蛙係咪好傻豬
出得去打實體deck就想用自己鍾意嘅寵

忍蛙大菊花幾勁

但操作難度5粒星

玩慣就唔怕

個deck得team skull grunt 同 durant 呢兩個弱點
其實唔差

standard format係咪得猩猩同沙奈朵GX技可以回收special energy

執套忍蛙索羅亞過下癮先
好彩有8b，實卡平咗好多

岩岩down 左, 想問下打左5場教學戰之後(有250 coins) 可以做咩?
要組desk ?

直接砌tagteam蛙咪得

儲多250coin買blazing volcano
之後打versus 同 event儲下coin,券
打下event拎包換野咁

仲有heatmor

打trainer challenge ?

用個3副 default desk 清左佢地先 ??

trainer challenge 唔太重要

ok..
但打versus 打左幾場都輸...

想問下實卡
想組一副伊貝deck大約要幾錢
新手想收返副試下玩

有冇巴打想收比卡超異圖 可以留TG

壓縮卡組，用下竹蘭自己意會下

想玩快定慢
同埋咩屬

有冇ching玩實卡入兩個套?
會唔會好厚好難拎?

常見:
dragon shield 內膽 + dragon shield
算係薄身易洗

透明內膽 + 女/pkm官套 + 磨砂/透明外套
新入會好難洗
用耐左會好d

再多幾層就留去切生果用
唔好拎去玩

想做仙伊沙奈

一直都有留意開tcg，但一直未搵到啱玩既deck，琴日見ryu玩幅忍蛙大菊幾啱我，各位巴打建議係tcg整幅黎玩下先，定直接買實卡？因為我無玩開，全部由0開始

我剩係用pkm套加磨砂外套 可能係因為外套倒轉入
好鬼死厚

仙伊沙奈朵係舊版本既deck
而家沙奈朵配仙九尾巨沼怪多
如果想玩伊貝既等埋水伊同雷伊再睇下
美版一副deck唔追rare既應該around1000-1500

install / uninstall果陣彈依舊野要點搞

問問ptcgo堆itdog比較好

兩邊都得
實卡執呢副全美唔貴

實卡應該最貴都係仙九尾，宜家開始留意下fb先

都係玩得一個月左右，黎緊sm9實在太強唔係好夠抽

打左成晚, 終於贏左一場
(想問下theme 同expand desk 有咩唔同?)

如果出咗忍蛙索羅tag team可以點組？

話說sm9美預組內容出咗未？

未
淨係知封面係噴火龍 水箭龜

上網業玩mini game 係唔係有coins 送?
個puzzle game 玩到我懷疑自己智力...

咁都係等sm9先砌幅實卡玩啦

其實小弟對網上興趣比實卡小
應玩日還是美

online版得美

香港應該玩日版進度既多 日美卡都可以用
官方比賽就跟美版進度 大型比賽淨係可以用美版卡

新手想買code
係ebay買完係咪佢會寄d code去你屋企

同埋ebay之外有冇其他地方買到code

email
寄都有但係唔方便

應該話
想打30pt以上比賽就執美版

我係網上版新手，想請問下有500 coins 之後買炎帝Blazing Volcano, 之後下一步係買埋呢幾個theme?(第一首教學)
Blazing Volcano *1
Leaf Charge *1
Mach Strike *1
Twilight Rogue *3

1)即係炎帝Blazing Volcano前後要買2次?
2)而家我係唔係都係繼續打 theme vs儲coins買theme ?

1.送惡貓落墳之後用GX技叫番上黎, 開特性各貼3粒en上身
2.用8b果4條女快速插en

3.進rse隻鯊魚睇deck面叉
4. rainbow en壺壺
5. 針龍

Sorry sir
新手只買左副水伊基deck
想問咩喺30pt

會trade野其實是旦
blazing volcano要total兩盒係拎蝸牛壺壺guzma
leaf charge就拎guzma oranguru

mach strike / twilight rogue就是旦一邊

比賽積分，唔打比賽可以唔理

香港跟美版環境同埋係屬Oceania
要夠250pts先可以出線打世界賽

詳情：

呢度有冇人有玩實體架
好想打deck

求指教

星期五六日會係beehive打

beehive 太遠 不了

不定期星期六會同FD出天悅玩

女王點先可以打贏巨金

新日神/weakness policy

觀塘？

有無巴打去？

報左

係地鐵站隔離

我玩日好似玩唔到官方比賽

呢個禮拜日去睇下先
好似有坐電競椅打DECK

買啦

買副基deck上去排機

挑

基DECK搵副烈咬都搵唔到

靜靜雞話你聽，見過有，西九龍中心美食廣場樓層，$140，而家唔知仲有冇

其實都幾抵
起碼兩張竹蘭

係我暫時見過好平㗎喇

最

今個星期日beehive有league challenge 打到7點幾8點
無報名上去都係預睇人玩多 無咩位可以打

咁下星期先上
你地都係玩美?

香港多數都接受日美混
我自己同fd玩就純美版

我硬係覺得美版條黃邊好柒

邊個唔覺

所以就玩日版

唔啦
我今日仲要爆左盒SM9A
中晒3種咚咚鼠 放剩HR果張唔知幾多放好

咁勁

TR Guzma係咪代表唔會rotate

日版guzma好似全部都係a卡 rotate都係一次走哂

但我唔玩電
剩係想中女王而得得1張RR

tag team忍蛙第一日已經見$50
平玩

見都幾多人爆，而且唔多gx，供大於求分分鐘下星期就$40
利申想玩索蛙

我諗住50/1放晒3張
應該會跌到癲

放？

放晒LU Sorry

想問插左電場減技能en
如果用1粒en嘅技係咪唔洗插en就打到

繼續收

洗唔洗咁早收
唔會趺咩

你收咁多做咩
呢家收好似好貴

fb group見70有
ok啦

你覺得會跌到幾多？除非官方出張更勁既卡，否則7個月後lele Out set 呢張會有兩年高企

其實好難用下
唔似lele咁易用

咪同Prof syncamore一樣

未玩過唔知
今日玩烈空落左唔係太知咩位開好

起手囉
冇糖冇電蟲面可以安心鳩推抽6

想問9a張電蟲要掉哂電en先加100攻
如果電蟲寶用特性做電en插左落去，係咪都要照掉？
定係只掉基本en,特殊en唔洗掉

想買sm9a有冇巴打知邊度有

因為我見到跌到落60一張

天悅大把

卡鋪囉
400到

嘩

基拉祈條邊

追100傷一定要掉身上所有電en

蝶蝶9月會比人ban?

係 有排啦

多數係
收定jirachi做代用

一張半張姐
對tpci比少少信心

比呢間公司玩咗4年

guzma退先麻煩

美guzma要睇sm9生唔生性出張冇標alternate art (A)既FA新圖guzma 有就唔怕

想請問一下網上Online版主流對戰係玩咩類型desk?
(Theme, Standard, Expand, Legacy 定其他?)

人數: Standard >= Expanded > Theme > Legacy

邊度有ban list睇

見新set隻惡忍蛙有一擊死好似好好玩

Rotation list 通常6月有

會計埋殺自己後排
等陣殺錯自己友

暫時淨係諗到用TT谷血
想搵啲後排派傷，好似木木梟個類

但全部都2階寵行得好慢

有大菊花沼王就快

不過bench唔夠位用

Vikavolt GX終於有得玩喇

你地覺得馬志士有冇用
硬係覺得勁但又用唔著

電針係咪可以一round落兩次+60攻?

落晒4次+120都得

但係玩新vikavolt好似仲勁過佢

睇deck
快deck唔洗讓prize做場會唔用佢

最近砌副肥大慢撚到仆街我諗要落2/3

有無索蛙list

美版伊貝禮盒個位咁大就係放一張冇人要嘅大卡

都係散收架啦
怕咩

收美版水伊貝gx

幾好磨
不過力水麻麻
拎火deck贏到

放女皇tt sr
$120 可換咚咚鼠

$300一盒太痴線
3粒水打130 4粒水打160

有無人聽日觀塘打league？

仲有Tin Box揀

beehive張預訂圖拎番舊果3個伊貝盒

肥大唔算慢了 係無en先慘o者

拆左拎啲資源砌新的算
起好個壇最快都要等人打死開阿渡
粒四珠同阿渡落左prize已經輸一半
非洲人用返啲簡單啲好

用副Golisopod GX打火系完全冇贏過

都係咁垃圾，我寧願揀Tin Box
起碼有個罐放野，張卡又冇咁易損，禮盒只係製造一堆廢物

但係tin box遲成個月先有

尋日比個FD 聊起水火雷伊貝 有少少想入坑
有冇巴打有好推介?

雷伊貝勁，又比較易用，啱新手
玩日版可以$200左右直接買副雷伊貝Starter，入面勁多實用基卡，基本上可以直接玩

雷伊兩套+4基拉祈

暫時淨係知點玩 仲有好多野唔識
通常係玩混屬多定純屬多?

用來攻擊話嘅純屬多，但一副deck通常有其他屬性嘅輔助寵

唔好意思 唔係太明咩野叫做用黎攻擊既話

通常都係一種屬性嘅energy

上次問過話想組大菊+忍蛙，但有巴打話玩到sm9就難d玩，如果我宜家想組幅電貓，到sm9仲可以生存到嗎？

電貓唔係主打手
sm 9 比卡tt強 電貓一樣有用

我新入行咩卡都冇，唔晒曬錢係就出sm9既時候，咁唯有繼續玩番網上版先

收日美混卡囉
2邊都有d平卡

網上版想請問下我點知邊到有得抽某張卡，例如我想要熔岩蝸牛張GX, 可以抽咩卡包?

美卡就sm8
日我唔記得 可能日都係8

我想拎埋黎打比賽，唯有等下再收實卡啦

全部都砌索蛙TT廚的

其實細賽都好似可以日美混
中賽開始先要美
店賽就跟規 正常都用得日美
我所知就係咁

第1頁嗰3個網係咪都賣真卡？

網上版
新手想請問下點解呢張係必用?

佢的作用係邊?

拍出黎搵一隻supporter
頭turn搵lillie/空木
或者之後搵guzma/cynthia都好好用

佢既最主要作用係 一打出（唔計一開頭打第一張卡）就可以係牌入面搵張supporter

呢招主要防止自己卡牌，提升卡組既穩定性
除左呢招 其他招就好少用到

睇需求 唔係個個deck都用

依家大家去邊買online code?
有無介紹？

d卡係咪新卡黎嫁

大部份都唔係 要新既自己抽

新唔新淨係咪靠彩數？

我自己無買過 但係見其他人tnt買都新淨
應該好少會買到啲殘既卡

上面有寫新淨程度
全新會貴啲

好多鋪頭都回收咚咚鼠
係咪會勁足一個season?

勁足兩年

網上版TCG:
想請問下如果我想要某張GX 卡, 係唔係都係用幾包卡包去trade 返黎為主? 而唔係開卡包?

同埋想問下Twilight Rogue 呢個theme,
入邊有咩重要卡係令佢值得買?

換算啦 除非你想抽埋其他卡就試下抽
不過你要預抽唔到既機會好大

岩狗theme deck好似無咩特別野
怪得魷魚有用 堆trainer卡又唔係難搵
cynthia得1張 我覺得無咩必要買

咁我未必換Twilight Rogue 了。
其實我想之後試下組standard, 想齊D supporter/item卡係手先...

你差d咩 可能有多可以比d你

其實我都唔知
上網睇最易組Standard 好似係烈咬陸鯊, 好似咁樣:

但我個人 想組火或者葉 deck...

草deck啦，今set強化唔少，可以玩蜥蜴王/椰樹獸

烈咬deck真係好勁，就算我平時用索狗deck都會打輸

烈咬咁鬼難起
的起心肝買四盒twilight rogue拎少少岩狗/魷料
順手執cynthia唔好

實卡火ub 幾錢張？

連打theme 都要成日輸，好灰

惡蛙開一技殺洗唔洗要隻精靈本身受左傷先

你用咩deck先？

冇買炎帝咩

sm9a?
計血量多少唔洗睇受傷

香港價平
見50到有美有日

唔該曬

過埋今個禮拜league cup先收

炎帝或者烈咬
可能我唔識用

有阿買，但我覺得炎帝好似好難用，要3珠先打到80，要加蝸牛先再加60。火稚 係加壺壺做 combo ?我又唔多識用? 呢副deck我而家主力都係博好彩牌多用黑魯加snowball打

呢幾日成日都撞到雷公/巨沼deck,特別係雷公deck 好勁，俾人屌打。

其實都想自己組副std, 但感覺下場會更慘。

炎帝都要用少少腦嘅，對唔同deck有唔同打法，上網睇下人地點做牌，遲啲就熟㗎喇。唔好睇少炎帝，改下就可以打贏主流牌

我係放 放$60無人收

硬係覺得由Shaymin、Lele，變成咚咚鼠好奇怪
降咗格咁

依d 最多未2隻夠
之後應該都係基拉奇+佢

雷公會點釣打?起好場都有排
你炎帝 一起手 nest ball 叉2en 已經打得20+燒傷(好似係)=40 叉多粒都打80 依到都120 除非打水隊 基本上都禁住過

唔係每人兩隻，係每副deck 兩隻喎

等rotate走果陣先算啦
lele走之前都應該唔會用佢

咁轉deck未到時手動轉囉
如果唔係邊有咁多錢收咁多隻

尋日將隻咚咚鼠換返lele
起手一忽起上黎寧願搵sup都唔敢賭多次

即係一開波就出炎帝上場打? 好我試下...
其實最煩係四顎針龍+電龍

買多副烈咬 砌std啦

好, 今晚即買。

緊係啦
你出佢 turn2已經可以打人
D草基本上都用唔到
炎帝行頭 起火雞 煱牛唔急起
可以的話 後面起多隻炎帝備用
你比人起到電龍已經錯曬
正常無timer ball快極都4 5turn

炎帝有guzma 已經好屈機

謝謝建議, 我之前一開始都係出火稚雞/赫拉克羅斯/戴魯比呢D
等我試試先。
同埋壺壺係唔係升左火焰雞先放佢出Bench ?

唔明

草果d基本上你放棄曬佢都得
基本上你用唔到
你起到炎帝 基本上就半無雙
壺壺都唔洗點用
你炎帝死完先用火雞叉返上去
正路唔會無啦啦棄en落墓

急住要叉珠咪壺壺堆再叉

縮deck 呀

佢炎帝要係deck dis en加攻
你又dis en落去 未少左加攻機會
同埋炎帝係dis 曬2邊deck 面
係有機會打200

你唔縮走三張，到時draw唔到supporter 連build都build唔到呢

可能打法唔同 唔討論落去
基deck其實無咩野起
你起到炎帝咬死佢一隻
可能已經走場

多謝各位指點
其實我自己鐘意草系, 遲下想組一副綠色std deck, 而家思路:
木守宮-->森林蜥蜴-->蜥蜴王 x3組
毒貝比-->四顎針龍 x2組
智揮猩, 赫拉克羅斯, 壺壺 各X1
(雷公,蜥蜴theme deck 各買2副)
大家點睇?

草系小人 玩椰蛋樹 最穩定

亞羅拉椰樹獸? 會唔會卡顏色珠?

唔會，因為草以外嘅Energy只會各放一張，而且一開波就會用壼壺掉哂佢
蜥蜴王一隻夠，因為最主要都係用SM8（唔係Leaf Charge theme deck嗰隻）森林蜥蜴嗰ability快速揾Pokémon set場

有冇巴打知邊啲卡鋪長期有美規私賽？

基deck十幾粒火
怕咩

PC一個月兩轉
其他好似都日規多

有無ching超平放美版lele，差一張今個禮拜打league cup

fb group狗衝執優啦

今個星期四beehive有24人瑞士制

有咩網有多啲日版deck list睇

twitter!

有咩twitter推介下 想抄副deck跟住自己改

同求 睇下SM9可以點砌

啱啱上trollandtoad睇香港賣成舊水嘅卡個網賣1.5美金

上星期買左D卡for tag team玩
究竟我會收到貨先定 tag team開賣先

tnt d full art平香港好多下

一陣買先

facebook d人貴卡個個pm, 我諗住收張雙子fa, 有人可以開價$250...

pm哩樣野真係好多水魚價

Btw你啲卡係直運香港定點

最平的方法 直運香港
等緊寄失

請問用邊間集運寄番黎？

佢可以直寄香港
等收到就知佢包D卡好唔好

新手想請問網上版trade問題 , 好像而家我想要:
1) Grovyle 森林蜥蜴(SM, stage1 個張)x2;
2) Life Forest 生命之森 (場地卡) x2;
3) Rare Candy (Item卡)X4;
4) Mysterious Treasure (Item卡)X4;
5) Choice Band (Item卡)X2
我上 睇Rare Candy/Mysterious Treasure/Choice Band 個value 要成13-17 / 張?
而家手上得1 pack Celestial Storm 同1 pack Crimson Invasion, (分別都係先得0.5 value), 即係我大約要26-34 packs 先換到一張Rare Candy/Mysterious Treasure/Choice Band ?

Life forest is limited to one per deck

個網入面個價格係sr item 即係金色果啲
普通道具平好多 1包應該夠換哂4張

Life Forest係Prism Star（黑色邊嗰啲（，每款落Deck只限一張

同埋你個網show嘅係Secret Rare嘅價錢，即係全圖/金邊嗰啲，普通白卡平好多，但一樣效果。普通白卡trainer（Rare Candy嗰類）一包換到四張甚至更多㗎喇

新手想問個問題
依家係咪已經無左玩官方小遊戲每星期拎150coins?

同求
twitter search咩keyword?

轉左第個玩法
每日清十二勝

店鋪名 + 卡名 + 優勝
好似係

我睇啲卡包無沼王嘅
邊度可以抽到？

sm7.5 dragon Majesty
想要一係抽一係拎卡包換

一日12場勝仗

我都係新手，岩岩儲夠500 其實都係鬥快起到冰鳥雷鳥犀牛果d一野打80-100既然後1v6 所以唔順手就可以投降再黎過

lv2 新手
水: 養/農出貝貝龍, 鯉魚龍
火: 養/農出卡比獸,奉神犬
電: 養/農出魔雀, 袋獸

不過最好都係用500 coins 買副theme ,
因為我覺得default 個3套真係好廢 (都可能係我唔識用 )

我實卡用水伊加沼王 水箭龜
但我每次都唔夠我個朋友用女王打 佢可以一round帶走我
我唔可以 水系係咪無乜輸出大小小的選擇?

用沼王夾硬儲珠打囉
成個deck最高傷應該係佢 可以一round殺2進

Team up出完之後可以掉走mach strike唔買

新出兩副個封面都幾實用又打得

水系大部份輸出都係要疊水en
要疊en既話打女王一定唔好打
除左冰伊開gx諗唔到有咩水怪可以1hit打到230血

沼王打60+20n咋喎

成個墳叉落比佢打囉
一係落一tagteam鯨 5粒180 + choice band 30 + kukui 20
打得死gardevoir gx咁囉

新玩實卡會唔會直接買兩幅仲好，出面見竹蘭都要成40蚊

其實應該差唔多 有2張cynthia既theme deck會貴啲

我見有鋪開訂$105

日美混 買伊貝基deck

好苦惱 又有諗過水君

出得2竹 就唔會有黑波比你
其實可以一邊買2套
再加少少野組到套deck
不過雷系先係meta deck
佢應該唔會出雷deck住

水君可以點打
用擋gx果隻水九尾試下囉 不過要搞掂佢隻巨沼先

岩先買左第二副mach strike
點解唔出奇異種子 , 咁多隻pkm 我最鐘意就係001奇異種子

我本身就係諗住等美版砌電tt deck，但見散收料差唔多價，直接諗住買幅黎拆料 但見佢寫有2竹，2黑波

淨係買美 諗住黎埋黎打比賽

因為下版無奇異花 得tag team果張

同埋唔知網上版幾時有呢?

nest自啱

如果105既話抵買既

發覺原來訂貨都要比人食成差唔多100蚊水
Pkm咁撚好賺

日定美
日的話 係日本依家一出都未必有貨
香港計個比例一定多過日本
美卡 就唔熟

日呀
150羊一包
一盒20包
見到都要350-400

一盒30包
正常價係400內

水屬好似對比其他有啲弱
定係我唔識用

想問下美版沼王實卡依家要幾錢先收到？

新手試組, 有咩建議?

要加4粒糖

Rare Candy ? 用黎做咩?
同埋要刪咩走?

直接由basic升到stage2

唔要全補，en減到10
加草球

但升 stage 1 可以抽卡?

En 得10粒夠唔夠力打?
草球即係?

item
net ball 執basic grass energy / basic grass Pokemon

呢隻蜥蜴王喺standard冇可能夠力打
椰樹獸1 energy stage1打120
你6 energy stage2先120

太廢 換卡組

沒錢沒卡包換GX蜥蜴王

除左椰樹獸之外，有沒咩草系介紹?

tapu bulu易用 強度唔差

stage2蜥蜴王 係大多數牌中 都係做淨要佢招能力克制 UB用 正常落一隻算。

佢前身stage1個隻 就會落sm8個款，作功能卡用，每回合係卡庫抽張草pokemon。

草系 較常見 小人牌就 椰蛋，蜂后，lost zone (草暗）
gx牌就 玩椰蛋gx, 草e貝gx 呢d
除左椰蛋，其他都較弱勢

gx 個張?

(basic 木守官我係用左1珠抽一張草個隻, 而stage 1森林蜥蜴就係用緊你講個張)
我自己測試過呢副std, 佢係好在唔多會卡牌, 但我都覺蜥蜴王真係唔多夠力(可以作為一個副攻), 而家想搵一個主攻手。

同埋想請問下 lost zone (草暗) 即係咩黎呢?

主攻 咪配椰蛋樹+1隻蜥蜴王gx（功能牌用來拆雙無）

lost zone軍團 係 另一副1珠小人牌 又係好高傷
靠 掉pokemon入lost zone黎增強攻擊力

即係SM8 呢張GX?

蜥蜴王GX HP230
【草】 60
選擇對方出戰寶可夢攜帶的1個特殊能量並丟棄
【草】【草】 130
選擇這隻寶可夢攜帶的1個草能量 移到己方後備寶可夢身上
【草】 GX
攜帶著草能量的己方寶可夢的HP 全部回復

係照，打索羅個d用雙無珠打傷害，先會放佢出場。

唔好意思, 我唔多明白 , 請問可唔可以講多少少教下我?

打錯字 ，係照-》係呀

睇牌組 可以上limitless tcg睇
最流行既都有教你點組

例如
𨥾頭小丑(火UB)算 最穩定 高輸出既牌
贏過好多比賽

但弱點全副都係UB, 會被 蜥蜴王克，但前提你要快過佢鋪場

謝啦

抄完 再自己玩下覺得有咩不足再調整

想問下平時打返黎D Coins 主要都係用黎買卡包去抽?

coin優先用來買deck拎d基本卡
例如竹蘭 古芝瑪 個d，
齊曬就跟需要買deck/買新deck/博新卡包，
砌好standard，練熟左就去打比賽，贏一場就有卡包。
卡包就用來交易用，最好唔好開。

玩得TCG多，差啲唔記得爆肌蚊有蟲系

玩tcg完全唔理game既屬性啦
水/冰 格/岩/地 group埋同一個屬性好亂

仲有超/毒/鬼 飛/普通

sm9 Team Up pre-release 禮拜一晚九點半報得
今次多左位打

online新手買左炎帝預組
一路狂贏又儲夠500金，
想問今次買炎帝/烈咬，
定係等老噴同水箭龜預組好

想組女皇deck, 課金上ebay 買50包 code 化唔化算
要成舊水

50包1舊水咁平?

抵? 想組女皇deck呀 但怕抽唔中

50包係邊包
要組到副完整既話一定抽唔中

有竹蘭既theme deck可以揀睇定d唔買住
或者直接烈咬/twilight rogue入面揀都得
炎帝一定要2
有蝸牛guzma

好 咁我再諗下先

有無巴打會去聽日個實卡比賽
有嘢想買但要翻工

點買先最抵組到副deck 有排玩都組唔到

課code
如果唔係呢隻game新手村好長

有野買架咩

我見好多卡墊
不過都貴得幾過份

我見上網成副tcgo deck買要成六舊幾水連埋兩張lele
我自己課黎抽果包就無

lele就大約8 90一張
計返包錢計的話

平時無得買架咩

6舊水差唔多 實卡要double

有冇邊間taobao買code 介紹

平時唔見
話說有無巴打平時有打開實卡
我想搵多D人玩
我對手得我個FD
出去得自己一個好怕羞

玩唔要lele的卡組 直到抽到lele為止

課卡包TRADE呀

LELE box set 包唔包

6十幾蚊有
直接課lele code

課完中左張 老噴GX HR, 換唔換到lele / SR 女王gx

Burning Shadow嗰隻？
online完全唔值錢㗎

係呀 sosad 但中左sr rescue stretcher
係唔係都唔值錢

睇ou7c4st SR rescue stretcher值錢

想買sm8 code 依家少左好多人賣

oanline 得lele 仙九有d價
其他都無咩

發覺今日league cup都幾多冷門deck

tca!

入#1 link個實卡谷
日日有約炮團

我一個星期先出現一次多數天悅都可以加入？

我有統計，遲啲出數據
其實又唔太多冷門

Btw 我七場五場小丑

join
有人出就係

投擲猿唔係打甩火ub個頭咩

椰蛋 都屌打火ub

打甩咗3件，但頭枱後面兩個有晒對策

琴日好似一副椰樹獸都無見過
小人牌頭枱多數都係投擲猿

多唔多布魯王？

應該唔多 我見到既得兩副
等官方數據

你就好 我得3場

想問下百變怪個ability點先用到

手牌有任意stage1就得

想問下sm8 實體卡包內的code ，係網上版開出黎係唔係都係sm8入邊d 卡?

噴火龍、水箭龜都有Cynthia

仙9 好貴呀

下版sm9用jirachi頂囉

冠軍比人dq左

我都覺得奇....
點解抽牌動作咁怪

為左贏可以去到幾盡

今日 league cup?

係呀 好大粒花生

係啊 一開始係牌底set左張牌上deck面

點解比人dq?

有冇片睇？
Play Pokémon Hong Kong唔見有

有冇地方up片

youtube囉

拍緊片仲想出術
笑死

緊係唔用自己acc upload la, 我再揾揾先

講真明知官方比賽 有人拍片就唔好咁
我同個fd睇完都問點解唔駛睇第一張就知係lele

koko積木好勁

今晚九半有得報sm9 team up pre-release 啦
想打既記得九點左右睇下有冇表入定資料等send

係咪唔駛有deck都報得？
我得幅垃圾冰伊 忍蛙廢事

唔駛deck，即場用抽到嘅野組deck

咁睇下報唔報到先

tcgo 賣ac
有1hr+1sr lele gx
3+1sr火ub 毒龍
3+1sr烈空 rr電貓x2 毒龍 電蟲
3+1sr仙九烈咬
布魯王
鬼龍魷魚
promo koko/lele 派傷deck

建議帶一盒/40個未用既dragon shield套去

dragon shield係咪最好洗？
新砌果幅用緊kmc外套, 而家3層套覺得好厚

新版k M C比舊版好好多
新版包裝上方有行金底紅色英文字

上次league cup拎左盒龍盾垃圾clear

J根燒都唔算垃圾啦

新手上網玩左幾副theme, 都係覺得雷公theme最啱自己用

透明果個垃圾

其實隻新電蟲隻1進唔係一回合用一次咩
見幾個咖仔啲片都一回合叉兩隻落去
我自己砌完都唔敢咁樣叉
快得過份

點解拎clear

每張 一回合一次
同lost march隻雀一樣

打緊會閪瞇唔記得報pre-release

佢話無得揀 就塞左盒clear比我
完全唔知有咩用

clear玩pokemon點用
透底透晒on99

我淨玩美版卡透底又無咩所謂
不過clear真係好柒

報左pre-release了

Versus應該又準備變返舊卡

點可能打到2000 En ?

日日嬴12場
唔連嬴都有百幾分
一個ladder 先2000分
其實肯打就有

唔知要player id, 當揾到果時已經full左

照入data報左先
咁多位總有機會入

唔係日日打都輕鬆2千尾

原來得bee full, 報左第2間去玩下
其實會有乜野送？ 佢果個pre release box?

其實我都諗住爆幾盒sm9

pre-release kit一盒同幾包卡

屌 原來有ching同我一樣 我都係clear
條撚樣又係串柒柒咁話冇得揀

打一場最少都十幾分鐘，仲要有輸贏，日日12場，辛苦過返工

觀塘既話上皇巢好過啦

送黑白嘅卡包

bee應該係環境最好的地方...

坐電莖椅打的

除左張椅比較矮外都ok

我想問下你地爆盒係爆美版定日版

C
新手想問下呢張值幾錢？

日版 就 新d
美版就送online code 唔玩就賣返出去抵d

唔算值錢，唔算主流牌

上次同個朋友打佢用利基亞溝日神
Fun deck 打 fun deck
我隻老噴比佢一野gx吹走哂啲野
以後見到佢都打走佢先

就係得招gx洗走人地d en同gx

呢期 送Black & White—Dark Explorers
入邊有咩卡好用?

雷伊code咁貴

hr 應該都有7 80

30買一包賺一個double

dark patch
darkrai ex
其他唔記得

HR好似唔止

仲想問香港有咩途經可以放卡？

pre-release 派彩
battleground有walk in 位

pre release真係有份打.....
但$280 好似有d貴

1.鋪回收
2.fb / tg / wtsapp group

貴咩
有噴火龍你中
包bundle又好似有一張erika派

遲d諗住收2張全圖
但一定好貴

究竟美版sm9 係咪冇比卡超 異圖版

水箭龜GX
招技有啲似砰頭小丑

禮盒，開到你唔要都仲得

見到, 咁入1-2隻異圖

廢好多

邊間

到時相認

唔好 毒撚怕醜

出黎打的實撞到既

名偵探比卡超case file係2包名偵探加1包SM4?

送其他代數咁狗？

Ryu 尋晚輸左
臨尾輸自己on9

屌佢地玩屬性有幾條友都唔係用自己嗰種屬性做攻擊點
老爹玩鋼用三頭地鼠係咁俾對面用水嗰條友用索羅亞打死

本身睇好老爹芒果 結果雙雙出局

冬凡stall幾有諗頭

新手買完炎帝deck
有成千蚊 買咩好

Online ?
我會買多幾副其他theme, 自己用幾次玩熟左各theme (主流theme而家好似都係多炎帝/陸咬), 睇你鐘意/打法喜好, 就打 theme event (4卷)
(或者你可以儲到等SM9 出, 又或者可以買code抽pack)
P.S. 新手

買蜥蜴王拎猩猩/黃昏狼拎Malamar/巨沼怪拎蝸牛，睇你想拎咩基卡組咩deck
打theme deck內戰就等多陣SM9買噴火龍

覺得噴火龍冇炎帝咁op

條阿晉真係好狗，根本係索羅亞deck，仲要臨尾明明可以秒老爹都要特登搞一大輪野用guzma捉隻地鼠仔出黎屌，成個chat room都話老爹比人凌辱 贏左冠軍好威威，條大肥鳩真係相由心生

相反堯哥有風度好多

係 佢用ultraball搵隻怪擺bench已經打120啦 唔撚信佢唔識囉

等sm9買噴火，水箭 睇門口
無雷帝可買

用緊蜥蜴王/四針龍deck ,
係唔係要買最少張蜥蜴王GX返黎?

3隻gx配1隻普通，用黎反UB

有毒龍應該係純細蜥蝪王?

兩隻一齊玩都得，gx可以克special en

我覺得玩gx無咩必要玩埋毒龍
幫後排填en無咩用 隻細蜥蝪王都淨係防ub 好少拎黎做打點

ok...但暫時買唔起3張

1包sm2/8換1張
1包5蚊

而家我副係3張普通蜥蜴王+3張普通四鄂針龍, 手上一張GX都冇

1 pack 可以換到1張?
我手上SM2, SM8 各有1 pack 可交易

1包sm8 要搏下有無水魚肯換比你 出面成交既多數2包sm2/8

換到蜥蜴gx好平

搏 regular art

我想問其實online trade普通既Pokemon或者trainer卡，點知大概咩價？

我指card value無果d，通常我都係search下人地收緊幾多咁

張野好似超強....

依張個效果係無特性怪既話揀兩張trainer上手?
如果係既話好似幾難用 諗唔到而家有咩deck係唔洗特性

玩蜥蝪王gx既話成副deck要大改
我覺得細蜥蝪王勁過gx

Lost March?

有oranguru
如果oranguru同依張supporter2選1既話我覺得oranguru勁啲

我而家係3組細蜥蝪王 + 3組普通4鄂針龍, 覺得攻擊力唔夠

蜥蝪王gx都解決唔到攻擊力既問題
如果一定要玩蜥蝪王又想夠攻擊力既
可以考慮搭蘭螳花 不過promo卡應該都唔平

gx用來打 索羅 用，克雙無用
蜥蜴王攻擊力係偏低 靠鋪場
有無落 異獸環？

冇..
考慮緊要唔要落一組奇異花, 但我本身又冇Rare Candy...

咁你要用卡包換返d rare candy
蜥蜴王都要用candy上啦，如果唔係 太慢

蜥蝪王好少用糖進
中間隻森林蜥蝪咁好用

係...
如果我用2組奇異花替代四鄂針龍, 請問點睇?

如果玩蜥蝪王gx既話都係無咩幫助
蜥蝪王gx唔缺en 毒龍奇異花都係同en有關既輔助寵
要火力既話係蘭螳花 或者你想玩消耗既就雪咪
上google或者youtube搵下有無deck list可以參考

咁我都係唔玩GX 好了,
只不過覺得唔用GX卡好似好怪同埋唔夠人打。

唔一定要有gx 好多deck都無gx怪
你全細怪又覺得唔夠傷害既話可以放埋跳傷場
應該會有啲幫助

9b水箭Gx配沼王同水伊gx有無得諗

跳傷場+kukui!

pre-release 都幾睇先後攻同歐非下

Team Up啲Holo Rare好伏下，白code抽嘅巴打睇路

其實pre release用乜野deck打？
佢提供？

bill, erika, jirachi
每代holo rare都係幾張貴少少姐

Draft制
大家輪住開卡砌
energy任拎

點解配水伊 淨係回血？

水伊回血
水箭有減傷
感覺可以一戰

但係點樣確保水箭龜可以keep住發炮

毒龍？ sm9水箭？

佢啲水en係彈返deck 毒龍冇咩幫助

好似咁
開完卡包之後砌一副40張卡既deck
場地會提供EN
玩4prize

好似幾好玩
我以為280 得果盒卡仔, 最係好運上黎會上Gx....

如果照睇佢比果盒同卡包係唔算抵, 不過重點係promo同好玩
新手赢高手既機會

Promo基拉祈

係喎
出左之後試下佢先

都係想你玩雙龜架啦

美sm9會有日sm9a,b啲嘢？

冇

好彩無訂

9a 9b應該係連埋日sm10 掉入美版sm10

有無人有火伊貝code 賣？

去左玩pre release....
冇Gx冇全圖, 得張反閃木館主

promo出咩先

基拉祈

依張貴過gx
你想要咩gx? 可以同你換

我想中比卡超GX
遲D爆卡算, 我唔信爆唔到

中尼美后 屌

如果中尼美后我應該想死

三張通信器

歐

pre-release個盒會送2張通信機 0-2張erika同cynthia
仲有4包sm9同一張promo卡
淘寶150人仔有一盒 幾抵買

我重以為包包一樣tim...
等sm9 出算, 唔再買哩個

人仔150一盒都幾抵買，香港見都賣成二百幾一盒

下面有巴打post左了

戴番個頭盔先
我無係依間度買過野

Pre release卡比賽用到？

pre-release卡係指果4張promo?
全部卡比賽都用得

有一幅日版雷伊
早2 3個禮拜砌
早知等多陣砌美版

我都想組幅火伊gx，但美版好貴，要買禮盒

日版跟埋guzma lilie個d差好遠
買2副就砌齊咁濟
係睇你想有d咩特別想落

今日拎得啦
代理開聲比舖偷跑

美版唔買禮盒可以考慮下2月頭去tnt/tcgplayer撳返黎

online會幾時更新sm9

放150張sm9 code, 全賣$900. 巴打有興趣就印用回覆

鋪頭賣緊5-5.5一張

鋪頭幫到你！

sorry, 係我唔知點解你賣咁貴姐....
散賣6蚊都可能賣到
利申 想買

我打得衰，可以散賣。sor ching

收唔收payme? 留contact plz

thx

今晚放工先揾你

你講講你要幾多hold比你先？

我要好少10包左右

得，我預你10包